叫外賣唔撚畀貼士嘅都係仆街冚家鏟

屌你老母盒飯你又係畀原價，憑乜嘢叫人送上門，服務免洗收費呀？Cheap撚過狗，你老味叫個細路工人畀錢，扮唔知要畀貼士，自己私私縮縮匿埋喺度門後面睇下我走未，我屌你老母個臭閪呀，又懶又唔想俾貼士就咪叫外賣番去食你老母啲奶水啦！

出完post好死去送外賣啦柒頭皮

咁你應該叫你老細落單講明要貼士啦

點解要俾貼士你？

飯錢包撚埋你份糧啦比

睇嚟連登都好多俾唔畀貼士嘅仆街

好心情 好態度 又好食咪俾囉
而家老撚馮要俾咩？ 你求緊我呀 deedee

外賣仔

低能，講明Tips，老溤架？

你一開口粗聲粗氣，俾Tips你做咩？

諗起有條外賣仔唔找錢當自己tips
喝撚住佢先俾番黎

睇人喇，不過你就一定無！